wa dllm英超想點

橙 冇人理

你理左

佢唔係人

我狗黎

肉酸狗

受歧視丫ma

反種族歧視咋喎 唔好諗咁多

Ok u win

油黑面反歧視？

你覺得撐港咪撐港

白面包青天